係咪已經冇女再着黑絲

時代的眼淚

我見到伯母著緊 想屌

變撚晒儒家褲

Ching咁重口

有時見啲女著黑絲襯對短boot 心諗

洗唔洗咁𠹌仁呀

已經絕晒種

就黎夏天更加無女女著

依家著好似好老套咁
得返大陸西著